蕭生蓋棺定論金庸！「金庸不是偉大小說家」

才子蕭若元對金庸地位一錘定音， 金庸並不是偉大小說家，並指出金庸小說好多不足之處！

蕭生好鄙視金庸D小說 好勁

金庸真係偉大

聽完蕭生講就唔覺了
真心唔會推介金庸d書比小朋友睇
聽落幾低級下

金庸D 小說無經濟系統，D 江湖人仕個個都大把錢，全靠讀者補完

屌你老味小說內容當真 笑撚死人咩

interstella?

哈利波特魔戒？

燒山之吻，等睇查狗好快攞NobelPrize！！！！

中美和好，反中撚炒哂車
第 1 頁
#1
回憶小子
2 日前
黎緊肯定大規模秋後算賬

蕭生先分析金庸d小說點解咁低等
再逐部金庸小說屌,好正

既然中日友好，咁講支那係咪無問題？
第 1 頁
#1
回憶小子
2 日前
梁游好無辜

無乜點用春秋筆法,太易解讀,有別於水滸紅樓西遊幾乎每個細節都有深意同伏筆

邊個蕭若元? 唔講都唔知有呢個人

「教育程度: 香港大學歷史系」
「另外蕭若元經營的生意和大陸有千絲萬縷的關係，其子蕭定一公司拍攝的電影更極需在大陸上映」

金庸所有成就(包括喺中共嘅位置)都屌打佢, 要等人死左先出嚟踩, 酸到

留意返，蕭生以前都有踩開金庸

弱智既賴小說搞到佢弱智

駁唔到

笑死,蕭若元炮製D神劇出黎果陣你都唔知喺邊

劇？ 香港d劇wfc

金庸寫本小說出嚟俾人爭住拍拍咗幾十年添啦，蕭乜乜地位又比唔上人、學歷又比唔上人、成就又比唔上人，學人批評金庸咪又係十足搏出位

你仲衰，講到佢要同我呢d 薯仔比 我就真係唔識邊個蕭若元，唔想亦唔需要知

金庸果D武俠小說係章回小說黎，每日／每星期都更新
你當係古代公仔書咁睇就得，少年讀物黎，消閒娛樂用